Any newbee's here?

Wna chat with you guys, and let you know more about the culture here. Anyone?

sure

Sup.

so why you here?

Push

Cant push

You see the "P" sign next to the user name?
it will stick with the new member for a while by noticing people who are new here who might be a muscleman.